馬時亨: 不覺得道歉會變成「風土病」

月底離任的港鐵主席馬時亨表示，要令港鐵以後不加價，唯一辦法是變成由政府全資擁有公司，但這種做法，可能為港鐵帶來「財力無，機器壞，服務水平降低」的風險。

任內曾就沙中綫工程管理問題向市民致歉，馬時亨說，不覺得道歉會變成「風土病」。至於道歉是否真誠，他認為，每個人心裡都有一把尺衡量。

政府把尺一向特別唔同

我話ok就ok>>>>>>>>>>>錄音機式道歉

係政府咁無能要道歉姐
睇下我馬主席八面威風 我話OK就OK
加埋你價都得啊

我話OK 就OK